九十後telegram吹水扮工活動group

密集式定期聚會 連大時大節平安夜聖誕除夕情人節都有聚
80後同00後唔好再pm我地啦
無閪屌 無交配 只有大量閪人 心理承受力低下者請自行衡量風險 唔好發脾氣唔該

Portal:

輕輕一推

pish

生日快樂

中秋快樂

重陽快樂

清明快樂

聖誕快樂